貓罐發漲左，開黎聞又無臭味

好驚變壞左有無人都試過？

應該已經變壞左

一個罐頭幾十蚊
睇一次醫生千幾蚊你揀

發脹代表有空氣入去
就算食物無味
個罐頭都唔要得
因為100％代表氧化咗
個罐頭會有有毒物質

掉左佢，一陣食壞貓貓就麻煩。

樓豬環保撚嚟
寧願畀千幾睇醫生都唔會嘥咗罐幾十蚊嘅貓糧

樓主食左佢咪得

同窮L唔好生仔一樣

環保撚咪拎罐野去施肥囉
一定要俾貓食
或者樓豬自己當午餐肉煮麵食囉

換個角度諗
如果係自己食嘅罐頭咁樣你仲食唔食？

食小小就知，又唔喺唔食得。

十幾蚊都慳

驚嘥咪自己食囉
屌佢老味

一罐貓糧值幾錢呀

食得
照餵

自己食

掉曬，各位有心

咩牌子咁伏

咩牌子？
最近都收到罐脹左
同間店/代理講返 多數會換貨